最近無突擊封樓既?

唔玩呢味啦又?

琴晚咪有囉

收編晒MEDIA,無記者跟進者. 日日封緊.